而家買手機，有NFC係咪必須?

我日常消費主要用八達通卡，增值方法: 用信用卡自動增值
NFC對我黎講可以點利用?

手你老母機咩，電話就電話啦

原始人發現案

yes

no

冇嘅點用apple pay?

依家有咩機係冇NFC

已經無用卡好耐，咁落後，成部電話嘟落去

有呀，外國機
Micromax, general mobile, wiko

如果支拿機都計嘅話 咪支那機
支那人興掃下掃下啲on9文明倒退qr

無撚用的，有都拆撚咁佢出來

wiko係大陸機

天瓏移動是一家在中國深圳為手機和其他電子產品等進行代工設計的企業，旗下自有品牌包括Sugar手機／糖果手機和Wiko手機

而家唔想部電話掂到部機會留返個距離

但係搭巴士偶然會唔得要再嘟過佢

但係最好check 左先，有次巴士部機話唔得，但係wallet 話比左要隊比司機睇

有邊部係本土機講黎聽下

你係香港買到呢d機？
聽都未聽過

冇用過NFC

上網ebay amazon水貨咋
唔想用奶共機

咁點解唔用三叔，sony，臺灣機
大牌子點到信得過，水貨要保養點搞

得返SONY 唔奶共
而家用緊pixel，水貨機跌爛冇架啦....當跌左錢，唯有小心D用/戴套..

無NFC 嘅機唔會考慮。

平時點用? 我部機有, 但無用過

Google Pay 俾錢，
信用卡回贈高d.

一樣信用咭竟然平D, 望望先